煎牛扒-55蚊 二人食

求賜教

pinkpink

塊扒起邊買架？

會唔會好大陣牛味 好似花園果D咁

比我食一啖

wow

Salt pepper, 無油落獲
銅鑼灣有間急凍肉要排隊, new Zealand牛
有原條銀雪魚賣嗰間

0.75吋牛一邊分半至兩分鐘

用咩獲煎？

牛味實有
花園真係麻麻
佢日日都煮牛
D油入哂wall

意公仔麵stainless steel

咁堅？

下次買返個厚嘅stainless 煎pan
温度keep耐d同高温d

碎料

55 蚊

55蚊都敢食落肚

我又食

我地去金鳳好冇

唔係大陸嘢都ok掛

老婆食
我麻麻

澳洲牛好重草味

我又無咁detail wor

好味架

一年食一次ok嘅

串嘴